［無圖］今日終於成功脫毒

岩岩見到個mk妹條裙勁短係度等人
我就係咁望佢對腳
好快俾佢發現左
但我毫不退縮繼續望
一d都唔驚
呢一刻
我知道自己唔再係毒撚

我真係恭喜你呀

屌 原來就係你條死毒撚

視姦

樓主我喺你隔離望住你望住個女仔好耐

恭喜你進化成咸濕大叔

ic
so?

係咁望就唔係毒撚？ 毒撚你始終係毒撚
夠薑上前搭訕先唔係毒撚囉好無

恭喜樓主脱離青頭仔

威啦

條女都笑你呀